點解今次股災咁少聽到啲人輸到要跳樓自殺嘅

樓價跌先跳

Sp500穿2000你再問啦

估巿大跌都可以賺
樓巿就
支那經過呢次後 應該再冇咁多錢托樓巿了吧